波台一內戰就黃色暴雨警告

我哋藍定黃一睇就知啦

天氣仔顯靈

佢係咁勁就唔會敗走啦

內戰=兩邊對打
一半單方面被打壓=欺凌

黑色暴雨警告既話係咪代表黑警當道

我哋黑衣人將會凱旋歸來

笑撚左

紅色係咪血流成河

我哋鴻運當頭

小白點睇咁多疤做5毛

一早比我起底撚爆咗